邊位元朗清知道何妖老豆老母全族墳頭係邊？

隔離post有 係屯門

「何君堯老母 良田村青山基督教墳場 李趣寬」

何君堯之子

HO JUN WANG (何俊宏）CONRAD
身份證：P597608(5)
電話 61277337
新界元朗牛潭尾道葡萄園洛菲大道3號屋

J圖就無啦，不過我有兩個號碼，大家可 以好好利用：何俊螢64068666、P5973205

何君堯於2011年獲選成為良田村村代表後，同年四月獲選為屯門鄉事委員會主席，取代出任該位置四十多年的劉皇發。

良田村
始建於大清嘉慶年間的一條客家原居民村，居民以何姓為主，直至1970年代皆世代務農。何氏家族祖籍博羅縣楊村鎮井水龍村，由十八世太公何三梓遷至屯門菠蘿山山腳。由於得到屯門河谷肥沃土壤的地利，因而命名為良田村。

何君堯老母 良田村青山基督教墳場 李趣寬
囝搵老豆老母

推